我知講史萊姆實比人屌，但都試下睇左先？

我原諒佢，恭喜佢終於做返個人。

割唔割？

唔割

企同一條路既 點都唔割 多一個朋友好過多一個敵人

岩聽，回頭是岸

遲到總好過冇到

唔割，時間可以證明條友係堅定流

浪子回頭 聽住先 希望佢可以揾到自己位置

道左歉就算，最好利用返自己有嘅人氣正面影響大劣人
早兩日我都係咁屌佢，依家覺得多一個朋友好過多一個敵人

唔割係
要割都割發脾氣達狗

盟友

講真 好過迖哥一直關注啦

一直關注

關我撚事？

除左政府同黑警 歡迎任何人浪子回頭
時間會證明一切

再睇返迖狗

咁達哥都有留意啦，又唔係藍，不如原諒佢

我都歡迎謝振中浪子回頭㗎

發爛渣已經表明立場 咩唔係藍

佢同中資公司割席，有出黎發夢，進化緊，仲想點？

we connect!

佢有幫手搬物資 迖狗個唔會落場 落既話一定原諒

返左轉頭就算啦 至少佢冇叫過引戰狗

本身真係好撚反感
但一個機會 何樂而不為

公開講自己發夢唔驚俾人拉?

做返人，支持

支持同路人，知錯能改。
藍絲可以變黃絲，奶共都可以變反共。
就算你幾嬲，依家都唔係清算人嘅時機。

咁都驚咁大J咪比人拉左好多次？

有個bb 出左世既人負擔大左幾多我諗各位都會知，仲肯割走大陸同有中資關係既公司既市場。放過佢啦

算係咁啦

真心唔知屌黎做乜

正正因為佢真係奶過共，所以佢要出聲一定要付上代價

佢又唔係做過狗咬過手足，既然人地唔理代價咁加入

咪多個朋友囉

有知名度肯發聲反而冇咁易出事
望下大J就知

鼓勵更多人成為同路人

場運動仲未完㗎 唯有大家繼續努力

Sorry自己都唔記得，大家記得不推文回覆

唔割,越多人企我地呢邊越好

睇定啲先

我相信大把後生仔同佢一樣 6月前係不問政治 經常上深圳玩 點解唔比其他人改變呢

佢唔咁做又可以點，又冇得揀，又冇大陸市場又同英皇合約

有咩分別

睇到大J上晒位又想學

佢本身人品有問題，大j 都好憎佢，睇住先啦，但唔會subscribe

一個轉身又氹番班連登仔，又可以拍張靚靚口罩相做英雄

拉左傷左個班就慘變condom

呵呵

比次機會佢，希望佢真心改過，同埋唔好再扮窮啦，有錢咪有錢囉

死都唔割 大家俾次機會佢啦

知錯能改 好事嚟

好啦好啦，持觀望態度

俾著其他人 包括我 結左婚又有小朋友
好大機會都搵錢至上 最多捐下錢
光環真係唔可以當飯食

佢地班YouTuber 真係好影響到下一代
簽左 公司 同有大陸合作機會 都放棄
呢d咪真香港人

係學又點 就算佢係扮黃 如果因為扮黃而影響到既其他人 有咩所謂
時間耐左就知真定假 依加屌都廢事 起碼佢影響小朋友既威力勁過我地好多好多

點講呢，你保唔保證到200萬個手足都係人品無問題？我覺得目標一致矛頭向外嘅，我都不割。再講，你係咪唔記得左以前幾撚多人憎大J?

浪子回頭金不換 加油

個bb係我哋迫佢生嘅？

史萊姆老鐵666，太skr了

推

吸納

要接納改邪歸正嘅人
可以做個example俾其他人睇

只要你肯改，我哋都會接納你

聽住先
唔割住

就算佢奶過共，其實行反條啱路咪ok 囉，老實講，佢好似有小朋友，呢個時候肯企反我地呢邊，大家仲想點，所以支持佢！

憎佢多好多喎仲有依家先表態

又答得幾好 咁算喇 利申 尋日先留言屌完佢

如果係真心嘅話
冇乜值得再屌，點都好過隻达狗

比個機會佢證明自己

唔割，攞呢啲光環佢真係冇著數

市場冇咗好耐啦

如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。

有就有 無就無 達狗你食屎啦

點知佢大陸間公司係唔係真係摺左？

如果真係覺醒嘅why not?
希望佢可以浪子回頭金不換

時間會證明架啦
大J以前咪又係比人屌
真係幫香港人發聲 遲早會有人講

放過你

見到嘅係從平行世界返嚟現實嘅人

又一個想逼死達哥

有了權力，其實可能放棄，企阿屎就做到。
希望一d偽人或者香港有權力既人都可以做到。

咁就係私心問題啦，巴打我以前都好撚憎佢，見到佢個肥鳩就反胃果隻 但係係同路人，我就橕

人地未完約表態會比人告到仆街
每個人包伏唔同
點解依家表左態反而要攻擊人

自己人

唔理係因為跌view 所以發聲又好
真黃又好
多個同路人點都冇壞

唔割 但都唔會睇佢

引戰狗

唔割 但唔會睇佢同share佢啲片or speech俾其他人
佢同bob叔大J嗰啲唔同

某youtuber : 又引戰

如果未摺，佢出完呢篇文，應該聽日就比蝗蟲燒鋪

同意

問題從來都唔係因為之前既事，問題係大家明知你有問題，仲搵你上去做show影poster先係問題呀

乜原來場運動係用黎比人洗底架？

都关注中啦，引戰狗仲Jer

達狗開始後悔

多個人支持係好事
但佢都係垃圾黎

咁遲啲偽人同達狗支持返我地
你係咪原諒哂

就算佢係學
我覺得佢都夠誠意
停左自己一直以黎夢想，影響埋生計
剩係呢樣野有幾多港豬做到
光環冇得當飯食
係人都知搵人仔實賺到笑
但佢都照發聲
或者以前好憎佢，成日拍鳩片
但浪子回頭，選岩陣
冇唔記得自己既屋企永遠係香港
唔期望會大家即刻當佢上曬神枱
但起碼可唔可以先停止追擊佢，槍口對返外先

你叫達狗情何以堪

迖粉又冇聲出

算啦，但达狗不了

唔理真定假住
根本唔應該曬太多時間落佢度
要狙擊大把黑警你狙擊
大把建制狗你狙擊
大把藍絲你狙擊

唔割
不過都唔會睇佢啲片

唉算

既然佢有出聲，都唔好屌住喇
要屌完左成場運動再屌
依家集中火力對抗暴政
或者屌d從來冇出過聲果d啦
停如manson

咪屌佢住啦
大把人抵屌過佢

幾時死呀屎來姆

佢放棄 付出既多過好多連登仔
睇下達狗 仲係完美世界m等緊我地

點都要俾人一個轉呔嘅機會 就算條友之前幾藍都好

多個同路人冇死

樓主係咪屎來姆本人

聽住先 比次機會佢
以後再奶共就永不翻身

不割

多一個朋友就得
如果之後再奶共，大家知要點做

Push

信住你先，希望你做更多實事。我會支持你

你真係返轉頭嘅 你就係同路人

唔割 但睇定d先
浪子回頭係好事 但仍需時間觀望

關注連幫自己洗底既飛機文都唔係打 rmb太吸引了

見大J好評先轉黃咋？

比起Toyz，达狗呢啲垃圾
我相信佢嘅道歉更加真誠
唔割，不過片就不了

誠信破產嘅狗

唔割 兄弟爬山

你條撚屌屎，有心既就唔係一出黎就係到拍硬照想搶光環啦，屌你老母

多個朋友好過多個敵人

咁我覺得篇嘢都真心嘅...

無論有幾遲都好 只要係同路人就唔割

話說波子哥哥呢排好似消失左咁
連YouTube 推薦都無見過佢既片

係啊，出面仲有幾個分身

自己人就點都唔割啦

佢都講到咁，好難割嘅。

利申以前好撚憎呢個人，而家係尊重佢選擇做返一個香港人。

其實佢一路都有post ig, fb幫手宣傳行動post

多個人轉肽點都好，最好越黎越多人轉

遲到好過無到

有誠意的道歉
humble好多，唔係係度發誨氣

所以應該唔割，唔屌，唔吹捧

不割
保持觀望

不了

講到咁
都可以聽住先嘅
起碼肯攤出黎講
唔似19迖狗咁
最多唔屌住
希望佢真心啦

多個同路人好過多過敵人
好過仲關注緊嗰嗰

明明大家都諗計點樣將藍轉黃
但依家佢轉黃就比人屌

聽住先 係前線見到佢先算

歡迎歸黃

我覺得佢講得好real

真係 多個朋友好過多個敵人

道左歉咪算囉
好過達哥

牙屎大大都話6月9號有出 都算運動前期表左態
咪jer啦

唔知佢係咪扮 但如果轉黃都被人屌 咁仲有邊個會轉黃

點會認到？

屎萊姆比起一直留意既達哥好好多
但佢人格真係不敢苟同⋯⋯

佢個日FIFA開LIVE 佢有班觀眾叫示威者甲由
咩人睇咩野

原諒

浪子回頭金不換。

宜家呢個時勢，要正義唔要金錢利益嘅人買少見少。

唔撚好再哂時間去推呢條友啦, 好撚多手足比人被自殺強姦呀

落得場嘅都係手足

算係咁啦做番個人原諒佢吧

時機係好重要嘅野黎,遲左就係遲左.
可以觀察住,時間會證明一個人.

啱

比個機會佢啦

佢話有遊行，送物資，其實有冇人見過

睇得出佢係真心有誠意

邊到有錢收佢咪邊到人囉
暫時黎講多個朋友好過多個敵人

對比 達哥

收貨

咪撚再推d垃圾post屌你老母

唔割
迷途知返嘅手足

杯葛同抵制係手段唔係目的
佢而家歸邊咪觀察下佢啦 表現好既咪支持囉
謝安琪之前夠係民主女神 而家咪一樣跪低左 仲大把人幫佢護航
點解唔史萊姆一個機會？
何況佢仲係有40幾萬訂閱既youtuber
關注度仲多過d明星
新一代睇youtube多過睇電視

Respect

叫佢拍片 教新一代咩叫香港核心價值 咩叫香港人
我就會支持佢

好事黎既

我願諒佢 以後都唔會割
宜家每多一個手足都對我地好重要
拉政治冷感, 甚至係唔同政見嘅人黎我地呢邊真係好重要

支持同路人，佢咁樣明顯支持一定斷左大陸水，斷大陸水=同路人。Btw，原諒我又要做引戰狗，唔似迖狗今時今日仲唔敢開宗明義屌。返去擁抱大灣區啦

列入觀察名單 好過達狗先

冇留意唔割
只要係同路，無論附出多與少，都係同路人，佢有出黎過，有為此而發聲已經夠
單係呢點都好過某部分YouTuber

核爆都唔割 youtuber都叫半個公眾人物
盟友越大影響力越好 我地多一個就真係好多

之前好討厭佢 依家最多唔反感 但都唔會睇佢d片

觀望
多個同路人 但不會睇佢啲片
始終覺得有啲牆頭草

各位mon post 嘅名人暗星白警 歡迎你地加入抗爭

連登嘅大門永遠為你地打開

謝sir 屎姆之後下一位可以係你

多你一個好撚多

達哥你都得㗎

聽住先啦

閱

得40咋咩

觀望先, 唔屌住

btw, 迖哥: 引戰狗

回頭是岸
不完美改善左
不割

態度正常
有道歉
肯做返個人咪幾好

同路人就係手足

Ok 我接受
佢都算係咁啦 好過有位一直關注嘅人

返黎咪好囉，connect!

叫做少個敵人囉

但多個朋友 SORRY 真係唔得

多一個同路人好過多個敵人

唔反了

人哋都講到咁
So be it

接受，好開始

唔割 佢覺得係真心 抄佢一次

原諒，觀迎回頭同路人

冇割過
係唔like佢份人姐

誠信破產前題係 曾經出賣手足
回頭是岸前題係 將功贖罪
以上兩者都係要靠實質行動去證明

正如你話唔係黑警，唔該你篤黑警灰，先好講你係白警，唔係齋講就可以洗白

暫時可以接受道歉，但持觀望態度

所以都係嗰句：唔割，唔屌，唔吹奏

唔割 我會原諒佢 利申: subscribe 過一排 unsubscribe 左兩年

可以接受

非常好，好開始

其實如果有扮黃吸我地支持呢個諗法本身都錯
現實d講我地個市場同大陸係蚊同牛比
唔好用大陸果套覺得我地個市場好重要個個要衝埋嚟奶
當然我講係娛樂圈 扮黃果d食店就真係仆街

作為公眾人物，佢肯公開發聲就算啦。

即使佢人品有問題，你可以唔同佢做朋友或者唔支持佢嘅片，但呢件事嘅立場係值得支持

達狗就死開啦

唔割 多一個同伴好過多一個敵人

之前大j好似開過個po，大概話如果因為公司問題唔可以出聲嘅人可以搵佢，話會幫嗰班人比違約金，叫佢地幫香港發聲
唔知舊屎9月話主動完約關唔關事呢

唔割，支持更多奶共嘅人企返香港人呢邊

唔割 我覺得佢係真心 信佢一次
點解可以打錯咁多字

講真
如果佢可以用佢對中小學生嘅影響力去教佢地是非黑白 咩叫自由民主 而家個社會發生咩事嘅話
我會好支持佢

拉

死撚開啦on9

恭喜佢已成為手足一員

其實佢一直都有出post支持，好似仲有罷工。

知錯能改

我留啖氣去屌班中立藍絲黑警政府

收皮啦我屌你老母
佢虐待狗嫁
呢個我一撚定割

時間會證明一切

exact7ly

應該唔係扮啦，放棄大陸大茶飯，你估香港市場咁好搵咩

放下人仔
回頭是岸

好

又迫害達哥

公開到咁基本上已經同大陸割席，正式歸香港人隊，支持同路人

唔割
永遠唔怕遲醒覺
多一個同路人 多一個手足

我信

願意企出面對係值得欣賞嘅
但係問題在於之前唔出聲 最近一出聲就搞啲咁嘅嘢好難唔令人懷疑出嚟cap水
btw我原諒了

歡迎加入 以前都有屌過你樣衰但同路人不割

咁有力屌佢不如屌啲無立場或藍屍

四川辣王今日開箱教大家食人血饅頭

講真大方過達哥好多
如果真心撐我地一定唔割

起碼好過達狗

「你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。」

唔割
多一個好過少一個

遲到好過無到
好過某人一直關注仲要屌兄弟引戰狗

屎萊姆你真係一舊屎 含撚啦 你咁樣叫达戈點算

G持

錯左肯認肯改
自己友

時間會證明一切, 與其今天要左度右度邊個係真, 倒不如將多多少少支持我哋嘅都包攬埋一齊, 凝聚更多同路人

揾開人仔都肯出聲已經好難得
總比冇出聲好

浪子回頭金不換

轉軚無問題. 消費運動借運動上位甚至搵錢就有問題

用時間來證明 如果係真心幫香港人終有一日會connected

都叫有啲誠意

完美洗白 連登新一代男神

迖狗當日變晒面鬧人 語氣差到仆街
就算佢肯回頭 我認為佢仲多人反過屎萊姆

成日講我地要離開同溫層 今次係個好例子， 唔割！

迖：屌 又逼害我

佢付出代價係事實
從來共同敵人就係朋友
仲要站於唔可以再輸既時勢
無理由再咁樣分化屌人扮唔扮

人地仔細老婆嫩，拎個偽黃光環可以當飯食？
口講核爆都唔割，而家你班人仲屌咩？
係要屌都等係煲底除罩再屌啦！

唔割
回頭是岸
希望佢可以用自己影響力輸出文宣去大陸

大家同一個目標就係手足

我好唔中意佢 亦好嬲佢當年過我一棟
但係佢影相我都當係扮黃 出埋聲明講清講楚
我信佢真係唔係扮黃 而佢就算係扮 都一定已經付出左代價
我撐佢 真心撐
連登仔 呢種人就係你地口中既藍轉黃 仲係付出左代價果種 有咩理由唔撐？

拿 老老豆豆
之前做嘅野冇得話唔計就唔計
但起碼今次似翻個人先
唔似某啲人（係呀講緊你呀達狗）連正面回應都唔肯
時間會證明一切
黑白是良知
今鋪信你一次

希望佢係真心
佢既搵銀市場其實都主要係支那
佢無必要食兩家茶禮，好明顯支共市場賺錢多唔知幾多倍，佢講完撐示威者之後分分中好大機會比支那封殺哂。
所以暫時都信佢
(利申，一直都唔算鐘意佢，好浮誇又成日講支那野，但見到佢講既野都FEEL到真心同有誠意)

OK,可以原諒，但迖狗條垃圾就快啲死

岩，遲到係手足一定等埋你

agger
既然佢講到已棄暗投明就信住先 唔割
咁先可以吸引到更多人回頭

唔屌住

多佢一個多好多

比個機會佢

遲到好過冇到

呢啲先係政治覺醒
達哥嗰啲就叫扮嘢

的確醒得咁撚遲係抵屌

浪子回頭

希望佢可以號召更多人出黎

我自己就咁覺得 你話佢扮又好 咩都好
咁佢其實真係有確實到自己立場歸邊喎 唔係嗰啲好曖昧嘅說法
大家都係同路人 比個機會佢唔好咩?

個時間軸係佢大陸撈唔掂, 加埋英皇完約就轉軚

每個帶口罩嘅人背後都有唔同嘅顧慮，何況係一個公眾人物

坦白講，如果主力靠支共搵錢既，根本好難扮黃食兩家茶禮
一表態左就預左無支那生意

Ok follow返

太好啦 多左個KOL出聲

好過一直關注事態發展個個

一個出黎話支持 一個到而家仲你一直關注懶係中立

睇哂篇文
如果內容係真 可以叫多個戰友
希望佢keep到

起碼真係執咗間大陸公司同無再同奶共英皇合作啦，要屌就留返啲精力屌下啲對家啦，咩人會選擇繼續屌？對家或者啲食古不化嘅人囉

唔割 但我都唔會因為佢黃 因為佢冇哂廣告
而去睇佢片

斷皮啦 依加返黎??

咁NBA都有班「觀衆」支持911
不過有冇人知佢話721後開始出片係講乜
利申冇睇開Youtuber

同支那割左冇理由唔撐

佢bilibili係唔係即刻畀人封？

唔答假設問題叫達出黎表態先，睇下有無誠意囉

已原諒，多謝你

We connect
感謝你憑良心做事
香港人加油！

道咗歉 又證明到3個月前有po story 咁我原諒一次啦

前線成堆youtuber

唔割啊

仲要發爛炸屌9人

sor 㩒錯

達狗已經壽終正寢

唔抵得大J咪扮返黃囉

佢有解釋 可以睇下

哈哈

多一個同路人真係多好多架

之前佢打自己隻狗

多個盟友， 算啦。做返多啲野贖罪

睇完 更加憎扮喊嘅個條姓林嘅賤畜

Feel到佢一段文字係發自內心
我信佢簡得依一步 都係狠心放棄大陸市場

雖然唔太like屎萊姆
但佢肯出聲算係咁
好過某人仲關注緊

好過達狗

咁上下啦

大陸水冇本事食唔夠支國人爭，咁既相頭簽英皇又幫佢唔倒，最後發現都係要扮本土youtuber 抱住香港人隻腳先搵到兩餐俾個大陸婆食

唔割就一定嫁啦，一齊上

祝史仔快高長大
不割

同埋佢憑咩野去影立場豬咀相?
轉軚咪轉軚?
點解即刻可以出黎做代表人物?

原諒史萊姆係因為史萊姆誠心誠意道歉，有表態有發夢，係確確實實既同路人
迖狗食屎都唔原諒
到今時今日都唔知佢咩立場
而且永遠唔會忘記叫觀眾引戰狗同撩架嗌

佢老婆之前生仔唔知係咪太缺德又呢樣病個樣病
而家開始想積陰德啦

好大分別la

起碼而家認錯

另一個就屌人係引戰狗

好 👌🏻
希望更多物體做返人

咁又唔好咁
上左位=/=搵到錢
佢一定取捨左

曾經unsubscribe 過
再subscribe
以後會盡睇晒佢d片

其實有大陸生意都出聲，已經反映左，佢唔係為利益。

連佢都好過達狗

收貨
香港人加油

屌 收皮啦
上前線食幾個催淚彈拍返條片就信啦
著gear影張相有幾難呀屌你老母

所有同路人都會割
除左達狗 毫無悔改之心 賣港賊

都講到咁，重要運動剛開始都有付出過，唔係事後補鑊就算係咁啦

就算當佢係為左個仔都好
佢奶奶下共肯表態撐黃 都未嘗唔係一個好例子

希望會更多奶緊共嘅人 知道我地唔割 會慢慢同中共割蓆

浪子回頭，同路人就唔會割

依家肯轉態就唔屌住

accepted
and welcome

啱，今時今日公眾人物表態歸邊就一定會比支共清算，肯表態嘅一定要支持

(睇唔睇片sub唔subscribe就自己隨心啦)

依個先係重點
而家依個關頭時勢
佢企係我地依一邊對佢利益上冇咩益處
由其佢依賴大陸市場 佢一定衡量過隨時會斷米路

篇嘢寫得幾有誠意
姑且信一信

而條撚樣有著數第一個割席啦，大家唔撚係咁都原諒佢呀？

值得respect，人總有日係要醒，
只係係自己醒，定係比人屌醒
好過d仲係關注中既人，比人屌極都係唔撚識醒
叫佢死撚左佢好過

其實真又好假又好啦，起碼佢肯出聲先，好過d一直關注，連假都唔敢假果d啦

肯回頭既人都割既話
你仲點去說服其他唔同立場既人

不分化 不督灰 不割席

點都好都應該做個例子比個堆奶共藝人做個模版

以前唔重要，最緊要係依加

得罪講句，愈吹愈大依加先歸邊
爆哂咁多國際線
真正燒到自己先理件事
我一定唔會認依d係同路人
最多依加唔去屌你姐

對比达哥 佢算係咁了

比時間佢證明自己

咁達哥呢？割唔割？

多一個朋友總好過多一個敵人
人地放棄晒搵錢機會黎發聲，咪多個人歸隊，好事黎
Btw 唔係咩重要野 不推文 推番行動post

點整

只要最後同路人 核彈都唔割！

多一個朋友好過多一個敵人

同問

睇撚見張相就眼火爆，佢有撚資格？不過大愛連登中學雞又回心轉意幫人進貢奶粉錢/屋錢

多個黃免既 好過多個藍絲既

原諒佢啦，人地都做到咁

本身幾反感佢
但我諗佢今次都係真心嘅 gchi
但如果反口 後果自負

啱呀 我會俾時間機會佢證明
而且我信人嘅立場會變
依個係我做文宣嘅原因

反觀达哥

Connect

同意
正如淺藍都可以變黃
點解奶過共唔可以反共
加油

浪子回頭，希望更多有良知的YouTuber 企出來!

求遠記住
越多勝利球迷支持我哋贏面就越大

達狗 藍絲 唔想割啦

其實係
張相睇到好反感
湊人數定乜姐
仲要上哂gear扮哂野咁

相反某人只打一句關注中

遲到好過無到
我願意撤回所有對你既批評

同埋都好feel到佢編文係發自內心講

暫時唔割

唔割 但你影張相有啲怪
比時間你

誰人無過？唔割呀

畀啲時間人哋證明，多一個同路人好過多個朋友啦各位手足

既然正式表態
咁當然唔會割

講真，佢扮黃有咩好處
單睇利益扮藍仲大市場

好過達哥好多啦

佢肯用時間寫一大篇野去解釋自己言論自由既限制 好老實佢比達狗更值得支持

撐

fb page followed

回頭是岸

接受人轉軚先有更多人轉軚

有同路人 點都唔割
遲到好過無到
咁都割 同路人只會愈黎愈少

保持觀望態度

達狗

愈黎愈多人轉軚

唔割，睇得出係真心說話，比次機會佢觀望下先

只係一宗普通疑似藍絲轉黃絲既案件，沒什麼特別

好過達狗，多一個手足好過多一個敵人

我支持wo!!

同路既就係手足
唔割！

唔洗問 你望下達狗就有答案

佢扮藍都要有人俾錢佢使先得，咁既尊容

撈唔掂又要養條大陸婆同細路又屋租，你唔想黃都要黎抱撚實隻腳架啦

希望佢可以用佢既影響力做多啲野啦

對佢改觀 希望佢唔係得個up字

遲到好過冇到
最少呢一刻佢肯企出黎表態
唔割, 但未去到對會有好感

支持你呀糞

算係咁

We connected
係同路人就入隊 為你個仔抗爭

人地加入影響力高過我地啦 樓上巴打講得岩多一個戰友點都有好處

總好過澳門個間微辣

唔屌住，當佢係一個由淺藍變淺黃既人咁睇先
希望佢拍多d片，話比睇佢片既小朋友知，衣家香港既現況

王宗憲呢？

Ok 多個同路人 respect

唔比人轉軚咩家陣
惡過共狗

g 持

係又屌唔係又屌
邊有代表人？
其實影個幾張相入面每個人都有唔同背景
明顯選擇過
如果要代表性 影咗嘅無一個夠料

就係有你依啲係又屌唔係又屌嘅煩撚 阻住地球轉

你係咪想逼死达狗先安樂

肯認衰,唔割

好 唔割
好多人都需要時間進化

俾時間機會佢證明

佢老婆唔係香港人咩...
舊時偶爾都會㩒到佢d片睇
佢講過同佢老婆科大識
我覺得佢都表左態，我會選擇接受佢
你咁樣好似以前打仗唔接受投降，逼對方死戰
要比迷途知返既人一個機會

唔好咁講，咁唔通落撚左佢咩，仲撚仆街啦

支持

笑鳩子
奶共迖
呢2個到今時今日都仲係收皮唔敢出聲既垃圾

ok, 原諒你

請引戰狗離場

時間證明一切

可以接受，暫時代價具體而且高

選擇相信咗先，但亦會監察

或者遲啲佢太左膠咁都係會屌

恭喜你加入

放係觀察名單到先

做返個人 香港人一定接受你

唔割，佢出篇文背後唔知有幾多要承受啦，但誠意係有

要割割達狗

你真on9 係又屌唔係又屌
真係咁大利益 成班偽人 youtuber都出黎扮野撈錢啦

某遊戲公司創辦人都係只係咁講關注事件

"光復香港 時代革命 "

8個大字敢唔敢係全香港人面前講？

聽住先 再拍淘寶開箱就即割

4個月先認黃市場需要定係良心就唔知啦

知錯能改
好過達狗

好過阿邊個迖

屎巴 即刻follow您

用時間證明啦
先觀察

唔完美，可接受

香港人好大量，除左黑警同高官之外，好多人都會原諒

雖然冇睇過你
但支持
同迖 比真係高下立見

ming 仔呢

含啦屌你老母扮傻
搵唔到食先扮黃 繼續淘寶開箱啦
信佢果個都on9

有保留 等時間去證明

笑波子唔係表過態咩

知錯能改

我撐佢

ok feel到誠意

加油！支持同路人！

达哥都係！

永不錄用

唔割, 但唔會支持條垃圾
之後佢會為個仔係咁食人血

做多D野再講
多謝你

每個人都會有犯錯既時候
最緊要能夠改過自新，重回正路
多左一位手足，點都唔割

班偽人上面撈到咪唔使扮黃，呢條尻芝媽碌咁既樣上去搵撚到食咩。

成條timeline 咁撚明確，第一件事就影埋張口罩車頭照，幾撚識撈

欣賞

講到咁明，大陸唔會再比機會佢

多個朋友小個敵人總係好事嚟嘅

收住貨先 總比冇出聲好

持觀望態度
暫時唔屌佢住

香港top1同2嘅youtuber 都表左態其實係好事

佢咪就係撈唔掂執左間公司先返香港囉
你估佢好想返黎香港？

唔食兩邊草就得啦

依件垃圾一日做唔到大J個level一日都唔值得吹奏
以佢youtube個地位咁講一啲都唔過份

又咪係為左增加知名度 過一排就會轉風向

史生，做撚左再講野啦，要揚開曬驚無撚左班觀眾咋

同特首影相笑得幾開心

CUT哂大陸JOB仲上到咩位

你諗下wo

佢咁出文加影相係以後都無大陸生意做

失敗左可以再上，上面咁 大市場

香港個市場有幾大？ 豆咁細

原諒阿屎了

好過达
聽住先啦

佢算唔算就係condom仔

條垃圾波子仲潛緊水

大陸公司執咗 一嚟就立場車頭照
好喇 比人屌張相就立即出篇文
講唔通喎大佬
OK 多個朋友好過多一個敵人
原諒了

件垃圾一開波表態過8月到今時今日龜縮左啦
連8月5大罷工都要等FANS決定

轉黃唔係問題，唔好衝出黎食人血饅頭食得咁柒

呢篇野睇落OK
但係咪同路人要睇埋佢之後既行為

觀察下先啦 唔好咁快下決定住

講真
唔表態 沉默權力 真係有架...
就算達哥都好
連表態都屌 真係唔知咩玩法

唔割
但都唔會支持

達哥呢？

咁呀 都好嘅

呢啲時間多個朋友好過多個敵人
真唔真心無所謂
最緊要有出聲表態

For whatever reason, it's always better to have a friend than enemy

唔割 多一個就多一個

雖則支國人戇尻，你都要至少有半把刀夠利先有資格失敗左再上 佢咁既款憑乜？

家陣個餅細都要搶黎食架啦

好多人都係今次運動先醒覺
我都係
無論早醒遲醒
識醒就得

原諒史萊姆=原諒popo
人地無咗大陸市場英皇又唔續約先扮黃咋
見到上面一大堆人原諒佢 又話少個敵人
噁心

起碼比達狗好

同林鄭一樣 太遲了.......

佢殺過手足打過手足？

是撚但，多個手足點都係好事

鐘意睇佢tb開箱片

冇撚用，本身個人假到仆街，帶頭YouTube 搞小圈子做壞開頭，又日撚日扮窮如果唔係比人踢爆點知？依加你係就係支持我地，但係你選擇依段時間先支持？有心唔撚開始個時就支持？唔好話有負擔啦，有D人有大公司都夠膽講啦，想增加人氣唔係罪，但你既手段，口吻，為人都令人作嘔，唔好意思從頭到尾都覺得你係一個賤人，假撚，唔會接受你囉， 想幾段野就洗白？唔好當人on9，唔知你係咪睇到大j收得所以先跟佢甘做，死假撚

咁達狗夠殺過手足打過手足？
佢遲表態一樣係垃圾 你估佢真心?

知錯能改，點解唔俾個機會佢？
但史萊姆，你同我聽住：

我只俾最後一次機會你，如果你以後再做啲對唔住香港人/奶共嘅嘢，我將用盡一切手段追擊你，更加唔洗諗香港人會再相信你，完。

希望你以後改過自身

其實佢有選擇放棄自己原有嘅嘢，雖然遲咗，但真係算係咁！

其實講真
佢都係為咗佢個仔

咁都割既 我就真係同割既個班割啦

搵錢係未來定守住環境為未來，兩條路自己揀一條行。

講幾多都無用
時間證明 大家有眼睇
盡本份 問心無愧

成年之後達狗後悔做返偽黃絲 樓主又叫原諒

根本就係公關文 睇到厭

只要係同路人 核爆都唔割

佢可以選擇有大陸市場 點解講到佢無左？
我都係睇完呢編野選擇相信佢 你究竟有冇睇晒？
做人唔好咁撚閪得唔得？佢出得呢編文已經企左邊
你呢D仆街 人地睇到你地咁反應 其他人都唔敢轉黃

馬爻口吾至刂

迖狗：關注中

垃圾youtuber表態洗唔洗個個po都上熱門啊

公子捐十幾萬就冇人理 佢講兩句就上神枱咁濟

係咪想迫死迖哥

講講下連何妖都隨時有人話佢冇親手殺過打過手足

唔好咁啦 你叫達哥如何是好

我信佢

咪係 大j一早開過live 屌柒佢
話佢份人見錢開眼正人渣
上面話原諒佢個啲希望你地發夢會見到死去嘅手足
去慚悔啦

好過达狗

佢想點咪點囉
關香港人咩事
其實可以唔洗理佢

歡迎

食人血饅頭唔撚閪走黎話人閪

唔知點解睇到眼濕濕

駁唔到陣間又答你咩多個同路人
含撚啦唔洗大陸港人做我同路人
6月7月表態我都接受 分明見依家扮黃條水好搵先發聲

你好意思開post叫人唔好搞分化

大和解

Okay we trust u

不了 由神魔GP 開始有睇佢 見風洗舵
隻game遇到樽頸就果斷棄game
自己隻game 開左一陣又唔堅持下就摺柒左
狗改不了吃屎 遲d 有共奶又會轉軚
我對呢個肥仔既信任同香港d 黑警一樣
係負呀屌你老母！

呢家唔割之後再奶共就要你返灣區

上面撈到？你確定？
你自己睇下幾多香港偽人無係上面撈/撈唔掂都唔轉？

最撚煩就係熱狗思維
唔表態又屌
唔支持又屌
支持又屌
表態又屌
唔親身支持又屌
敢出聲又話為錢又屌

香港就係有你依啲一日到黑屌自己友屌得最落力嘅人
咁多敵人唔屌 最落力屌同路人阻鳩住

唔割反而要支持
起碼有有些小名氣帶動，鼓勵埋睇佢啲片既同路人

希望係真
多個自己人都好

兄弟爬山 各自努力

只要係同路人 不計過去

其實佢咩打算唔緊要

但唔好唔記得佢有好多細路仔fans

如果令到班細既有反共心，呢個係好事

多一個朋友

可接受 不完美 要改善

冇人會知到史萊姆都會有反CUP達哥既一日

列入觀察名單
始終唔可以比你講兩句就同大丁等人睇齊
期待你之後可以為我地發夢既做得更多

唔割 不完美但可接受

班傻鳩仲用緊熱狗思想
乜撚都屌 係唔屌敵人
最落力屌同路人
自己諗佢地咩料 block佢地搞掂

上撚完前俾人打到仆街，又見住相識上庭，見撚到呢堆閪屌扮同路人都心尻淡啦

agger 最重要係佢對班viewers既影響力 如果唔係理撚得佢

叻啦叻啦 咁你咪繼續同啊四川辣王踩踩點

Block咗條傻鳩啦
佢自己本身真係分化狗 唔上前就割嘅傻仔黎

攬住屎萊姆上去前線抗爭

係喇係喇 五毛分化狗吖嘛

真

好！不割！希望達哥學到佢一半！

你班仆街又話核彈都唔割
表態又話人扮野
又去返以前互屌，有幾多心智未成熟嘅小朋友睇緊，明明食公眾飯出聲嘅代價咁大，屌少下都唔得
多一個隊友好過多一個敵人
團結下都唔得嘅

完全無表態代表人物:迖犬
初期表態後龜縮代表人物:笑鳩子

又多一個傻鳩係又屌唔係又屌
依班傻鳩見到佢地企敵人個邊就唔會屌
企同路人個邊就出黎狂屌

自己諗點解

其實屌佢既唔洗咁激動
睇下佢黎緊既日子會交咩功課就知答案

大敵當前，多個隊友小個敵人

唔割，手足黎！

達哥就咁撻底一句野就走左去

好

香港人，一齊反抗！

其實班人想點 人地岩岩生左個仔擺明搵錢要緊都發聲
你地想佢死至安樂？定你地純發洩？
利伸埋：如果我之前有一秒鐘意過史萊姆即刻仆街跳樓死

唔知真心定假意，至少呢一刻係講緊人話

又熱狗 救命

無視引戰狗！！！

迷途知返既人值得原諒
至少無打人傷人

其實黎黎去去得三個傻仔
衝出黎屌同路人 又屌扮野
佢地最想就係屌到班想表態嘅人唔敢出聲

自己諗佢地咩居心

咁多個月黎 第一次有降兵
我們唔好好對佢 仲邊有人會投降

你似係日撚日對住個鍵盤打飛機ff自己好撚勇武

唔割 希望史萊姆都用到佢既影響力比其他人睇到香港既事

當故仔聽住先講故事個個都識講啦
實際行動呢？ 捐左錢比星火先啦

全部回覆都係屌同路人
未撚見過佢屌敵人

咩居心呢

又唔敢話好勇武，都好過轉個身又拍沙龍扮英雄既人既

Support

唔割

有苦衷

係人性嘅表現

比好多港豬有良知

肯改變 企出黎

唔割

以前有睇下佢啲片，其實佢係香港youtube界入面都算識得多人同多人搵佢合作

如果你真係內疚，我希望你可以好似大j 咁
拍片又好出文又好，鼓勵多啲同業出黎發聲
要知道youtuber而家係香港既影響絕對唔低得過明星

用你既知名度同影響力引起更多人企出黎

無錯,如果佢之後肯拍D教導小學雞點樣正面思考先值得支持

唔割 原諒

又bin c

达狗成功跌入谷底

咁以後黑警同達狗出聲都唔好割

王宗堯+吳宗憲？

支持！

齊上齊落

我頭個一個月仲期待緊
達狗會打篇咁既文
點知等撚到既係打篇野屌兄弟
屌人引戰狗 送禮物
再出條片講達朝滅亡
都唔柒講下反送中
完 898啦達狗屌你老母
唔小心講多左Sorry

唔割！其實佢呢啲係大陸搵錢既放棄既野唔係我地體會到，我地就話一句唔買大陸野姐。我自問都有顧慮，因為有親戚係大陸，所以我自私將我婆婆放左係前面，冇辦法行太前。
呢排見到好多kol俾人屌扮黃，乜乜77，有樣野好有問題，我唔知果啲係鬼定點，好鐘意屌7人地做得唔夠，每個人都唔同，係咪做勇武俾人拉俾人打坐監就叫做得夠？
真心想真香港人黃絲靜低諗下，應該將做到唔同程度既人都歸埋一齊，定似中共咁將人分成幾批，互相分化。兄弟爬山，各有各做，唔係口號，係要我地去做架。

玩神抄之塔上位
雖然依家座塔都收收地皮

Rose ma一直都知
Rose ma咁黃無理由會同奶共咁Fd
有係ig暗地講過

大陸生意都執埋

做返個人
可以唔欣賞佢本人
但仲有咩原因要割？

邊個話你知佢唔係藍?

唔通扑扑下野預知到會發生反送中
然後炆翻條J出嚟

其實佢小朋友岩岩出世都出力
算係甘架啦

其實話割既人咩心態，大把人由藍轉黃啦，咁係咪個個都要割？ 係既話我地自己圍爐算啦

好過某d長髪果d人種 到今日都唔敢出聲
原諒佢 俾其他唔敢出聲嘅人睇下 係有得回頭

時間咪可以證明囉

無錯
唔係話打篇長文就係同路人
如果出完文個channel又繼續淨係出吃喝玩樂既片好似住平行時空咁
即割

佢點樣食？

呢個唔係我地樂見嘅結果咩 感化到原本政治冷感嘅人 佢係youtuber又點 只有我地嘅信念係有道理就值得支持

觀察下先，但起碼佢肯表態，睇定啲都無妨

西多士表態都唔割
民建聯表態都唔割

其實你地又話佢靠淘寶，咁佢唔淘寶又唔接淘寶廣告。仲要講到咁明有落場，又會有幾多商家敢揾佢拍廣告? 有何韻詩同杜文澤做example 啦，表完態少左幾多收入? 拎住d光環就有飯食?

我地敵人多到爆仲要未有一個跪，多佢一個影響佢d viewers 都唔係好事咩? 不如屌多幾下黑警，黨鐵同做多d文宣啦

好誠懇 我 buy

好過垃圾達哥

做番人既都尊重 可俾機會

屌你老母笑鳩子咪人辦囉
7月拍條片表態之後,8月9月到今日10月都係拍埋哂D吃喝玩樂垃圾GAME片
一撚D教育片思考片表態幾隻字都見唔到!!

有待觀察

好簡單
唔通天琦割哂3年後先醒嘅豬
集中行動post

都叫做好過达狗啦

唔割
肯道歉 知自己做緊乜 明確立場
可接受

大j肯認同你
我就原諒你

請問佢憑咩上去用咁嘅表情影輯咁嘅相?

見到真係覺得好噁心

浪子回頭勇氣可加
唔吊

浪子回頭
多謝

返黎咪好囉
誰人無過
歡迎手足

終於做翻香港人

我唔割 屎來母手足你好 歡迎加入

Ok we connect

G chi

ok 俾d時間佢同大家

影張相啫....
我都唔覺得佢夠資格企係周庭個啲隔離
但係又唔可以因為咁就話佢出嚟轉黃係食人血饅頭㗎嘛

咁點解要屌台灣個coser
我覺得用自己嘅影響力去宣揚件事無不可
最多屌佢露波 做咩屌人消費

真嘅話我係會道歉

關注中 引戰狗請離開

醒wor 終於搵到

connected
只要有心就係同路人

迖狗可以收皮
唔識反省

捐賺左人仔嘅10%比星火

Ok啦

收皮啦。。。。。。。。

咁易學又唔見达狗學？

仲暗串大J佢哋做show拎光環添
利申非引戰狗

其實 冇表態的人 ...(我們可以包容下)
重點打擊 .... 走出來柒的人就夠
因為 我地對手係共產黨 9000萬人
敵人還不夠多嗎？

今日 凡有人表態
(當佢之前須要時間 整理私人業務吧！)

打完黑社會
打黑警 <<<<<<剛開始
打建制派
打林鄭
打解放軍
打共產黨

遲到好過無到，唔割，似返個人

歡迎👏

你地唔好再迫迖哥啦

無view數無sponsor無人簽咪食黃水囉

浪子回頭金不換
係同路人就唔割

有班友話多個朋友好過多個敵人
但屎狗依種見錢開眼既人
你估大陸比錢佢屌示威者佢會唔會仲扮黃?

講咁多做咩 做實事就係手足

算你啦

暫時原諒你

依d人轉個頭又奶返共

牙屎：香港人班戇鳩 打篇文就信到十足十
等我隔多排繼續拍淘寶開箱先

不割了一陣又俾人話熱狗

等屎大吹雞衝擊禮賓府算

無論當初係高調定低調支持，由佢決定支持香港嗰一刻已經即刻會冇咗大陸市場。 仲要因為咁同公司結束合作，真係算係咁，唔係得個講字

[遊行新方式]會師

不割不分

最憎人講唔留意政治
仲好意思話唔知林奠賣港
無知都要講畀人聽
唔好話佢平時啲片on9無內容
最大獲係佢消費場運動真係好嘔心

#bouncher#lm#b

佢肯認錯就原諒佢！

其實我諗大把人之前都係港
因為呢場運動先醒覺
第一次對香港咁有歸屬感
先成為一個真正嘅香港人

唔跟咁貼

同路人就唔割

一直對呢條友無咩好感
但睇完篇文，覺得佢份人都幾真誠，連公司都執埋其實都犧牲大，暫時原諒啦

原諒你

琴晚已經講
起碼佢真係放棄左大陸條水
同埋
屌你老母你覺得已經贏撚左啦咩
拎乜撚野光環

訂閱返你啦

屌

我當初真係唔鍾意佢，當佢仲係英皇時都偷偷表態我覺得唔係假，佢一離開左英皇即刻放開表晒態，我唔覺得點解唔當同路人

達哥：一直關注事件

其實我身邊好多朋友，包括我自己，係6月9號之前都好少理政治嘅野。我諗有唔少人都係咁，點解唔可以比個機會佢呢？

何況佢作為一個公眾人物，唔多唔少都會有影響力，咁緊係要支持佢

捐錢比義士啦

遲到好過唔到
回頭好過多個敵人

係利益同做自己之間掙扎係唔容易
回頭是岸 支持

Ok 不過佢真係好樣衰

陰公，竟然連史萊姆都識do過達哥，未有呢個post之前一定無人信，但就算有呢個post 我都覺得好難以置信

比次機會睇下佢仲會做啲乜，唔啱先再屌

支那狗达犬仲關注緊？

佢以前都無掩飾自己搵人民幣，無扮屌政府，唔同迖

當自己侵侵？

我們追求係一個多元自由的社會，卻慢慢也獨裁起來。
如果有人不肯all in 而被責罵，又有什麼自由可言?
單一取向，只會慢慢削弱自己力量。

反我哋呢邊？？
反同返意思上差好遠喎，
咁嘅字都錯得？

屎仔都反cup到

屌一個敵人 佢唔會有咩損失
但屌一個同路人 只會越來越少人支持自己
所以大家唔好再屌人 改成鼓勵人啦

ok ge
比次機會佢啦，但仲要時間作觀察

同路人諗唔到咩原因要割

好啦，比次機會佢啦，希望佢堅定佢既信念

大家個焦點可唔可以落返重要事情上面

不分化

時間會證明你是對的

雖然都係覺得佢死肥仔扮曬野
但係support為自由為香港

we connect

唔使咁快跟車住，睇住先

唔好屌遲到表態既人
愈多人表態對我地就愈有利
集中返火力屌藍蛆唔該

佢扮黃？

不嬲都冇好感
牆頭草

如果佢做多d野，好似大j咁

就可能改觀

暫時信住佢先
多個朋友好過多個敵人
起碼佢多小朋友fans

支持同路人我相信大家遲啲都會接受你架屎生，大J以前都係咁行過黎

好過蔡思達咁啦

唔會特別睇佢撐佢
但會視佢為同路人

相反某達狗

好過一直關注啦

达哥遲左幾耐

估唔到屎萊姆都會有翻身嘅一日

其實佢敢咁高調發聲已經算係咁
如果淨係想攞光環，佢既代價未免太大
畢竟佢又係大陸做生意又經常返大陸住
佢有肯出黎遊行運物資
遲發聲好過冇發聲
p.s.唔太中意睇佢既片

佢雖然賣好多廣告
但佢依家真係有需要扮黃嗎？
依家扮黃冇左好多job成本太大了
自己人各自爬山啦

我覺得睇定啲先

我以為佢係大陸仔，講野有口音既
睇完篇文覺得佢唔係扮野
大家唔好屌佢啦，比次機會佢

拉
無關痛癢既人

向來對佢感覺一般
但離開蛋記發聲就係最好證明

咁隻狗呢？

幾個月都唔見人
冇啦啦影張相俾人圍屌然後出po洗底？
香港人咁撚易呃？

佢講引戰狗呢單真係太過分，割硬

多個隊友好過少個隊友

有保留，仲記唔記得佢虐待隻狗，又玩小圈子，冇理由佢支持我哋就放過佢

唔割但冇興趣睇

知佢靠近黃呢邊先有錢搵

漫漫長路，多個朋友好過多個敵人啦 ...
雖然唔會因為咁而支持或者睇佢，但都希望佢係真心，用佢的影響力做 d 野

好過啲人仲港豬緊 多一個 當然唔割

p

佢都似幾真誠 不過睇定啲
大家專心反抗先

只可以講好撚嘔心

ok幫推

唔割。

我地無本錢再去割 最多用時間睇下係咪真心定係扮

好，不割

好過冇到

不過講真，大把香港人都鐘意淘寶，係中国開公司慳成本又係真ge

唔割！！

算啦，大是大非前唔屌佢，重光後繼續屌

如果大家有心執政，就點都要接受人歸順、投降，當然可以設條件同觀察期，但點都要比人回頭

你係唔係讀寫障礙?
你講嘅野 同割唔割係無關係 因為你根本無選擇

你嘅立場係任何人出黎表態都要割 然後狂屌肯表態 你最想就係唔好表態
因為唔洗比你 係又屌唔係又屌
真係ON9仔 block撚柒你條傻鳩

起一起底 你條傻仔
十個post九個屌同路人
屌同路人咁落力 自己諗下咩料
blocked 廢清 #153

依班癲佬 最鐘意屌同路人 唔見佢地屌敵人
依家有人表態幫手就屌 因為佢地希望多個敵人

歡迎屎萊母

比個機會佢啦
可以鼓勵更多人發聲

我十個post 十個都屌緊你老母
收皮啦屎老母空白acc

唔割 但都唔睇

好 信住你先

恭喜你做番個人

佢隻狗呢

Ok 我信你
Welcome back

生左個仔奶粉錢供書教學樣樣要錢
睇得出佢係憑良心講野
adore

ok , 唔割

831

大家加油！
出黎唔需要拍片！影相！
在心中

歡迎歸隊，點都唔割

之前屌過你，係到講聲對唔住

connect開心啦啊屎 做番香港人

Ok 接光復香港 時代革命
達狗你繼續關注啦

雖然無睇過佢d片，但肯企出來已經好好，有家庭事業係大陸都肯行出來，唔係好多人可以付出咁多，值得大家支持下

加油。雖然冇睇你d片

其實一個「有名氣」嘅人要出到聲支持已經好難得？連小熊維尼聲都冇出都可以比大陸封殺，人地為左出聲放棄嘅野我地冇可能知。連登仔可唔可以少啲懷疑多啲支持下手足。唔好成日道德綁架啲有名氣嘅人逼人發聲，人地都有人地嘅自由。呢啲先係香港有嘅價值，唔好因為個活動扭曲啦好嘛？

BTW 日程啊！ ！ ！

达哥

唔割，亦都唔會俾錢佢賺，因為一直都對佢冇好感
至於達狗無論表咩態都仆街死

加油

叫達狗點算？

佢都connect埋

回頭是岸
既然係同路人 支持！

我接受佢解釋！支持同路人

Ok
大j>屎>>>>>>>>>>已經關注左既迖

遲到買船飛要比貴d

多個盟友
咁迖呢

逼死迖哥

达

點都好，歡迎加入

唔割！知錯能改，回頭是岸嘛
比次機會佢啦

佢老婆程成奶共嗎？

迖終於成為唯一中共之子
無人阻到佢

回頭是岸
屎萊姆connected

見係真係有心打 生咗仔考慮係多咗 都堅持發夢嘅 subscribe 咗先

啱喔
良心發現 遲到好過冇到

趁仲有時間

The time will tell

佢點都唔可能同大J呢D一開始就企係抗爭者呢邊得到同樣尊重
不過如果一直狙擊佢, 只會令所有人失去改變立場機會
大家就算依然唔妥佢, 都盡減少狙擊佢, 比所有人明白只要唔奶共就唔會有咁多人屌

既然回頭是岸
日後是手足

觀望先

希望唔會係俾人 hack啦

不過以後冇得搵大陸錢呢下就真係大鑊啲，幫手建立香港經濟圈啦

佢特登出篇咁嘅嘢就算啦
只望佢日後可以做更多
但佢果班YouTuber圍爐就真係反感
搞到啲片好似罐頭咁 全部一鳩樣 冇啲新意

佢篇聲明有誠意，加上拍左輯咁嘅野之後想食返大陸條水難過登天，而家多多一個同路人就好多，唔割！

如果你身邊有人藍轉黃你都唔會屌柒佢反而係歡迎佢啦，多個朋友好過多過敵人

都仲係一個撚樣

多一個自己友

support

支持 感覺到條友真心

唔似關注事件

多個同路人無壞
呢個時侯無分裂本錢

扮得黃 出得食個post 一定無晒大陸job 都死啦
唔信係扮。達狗就扮喇

洗心革面就好 認清自己首先係一個香港人

多一個朋友好過多一個敵人
各位集中精力搞抗爭活動啦

有咩好屌反送中之前我都係隻港豬

呢啲我覺得可以唔割住
雖然唔多鐘意舊屎
但無奈佢係多訂閱同view
如果佢拍多啲運動嘅野唔多唔少都有幫助

有心唔怕遲

講兩句就係？
起碼有手足見到佢有行出黎再講

佢咁行出嚟都好撚大勇氣
大佬 人哋五觀出哂鏡 仲要本身食大陸水 就算target 係細路都起碼有人識

分分鐘危險過你同我行出嚟啦
何況佢幾張相入面真係有落住雨行，只係佢九月先同英皇完約喎

其實唔需要相證明
一個半公開人物
甚至普通人公開講自己發夢
其實都唔容易
唔係真係靠吹嫁可以
大家都知發夢唔可以亂講

笑撚死
達狗仲係佢老母個西到
支那屎都改邪歸正
達狗？有錢搵就彈出黎9up幾句

回頭別追究 先產生到骨牌式倒戈呀
他日再算

多個手足好過多個敵人

佢最大既問題係觀眾係香港人但係食大陸水
你幾黃都無人有興趣睇你拍大陸野啦

起碼佢依家有表態

如果可以好似大j咁幫下班手足就好

排名分左先後

大J
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
史萊姆
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
達哥

收皮啦

屎生，我地唔會割
我地都係香港人
加油，thanks

睇完少少眼濕 終於似返個人應該有的良知 手足依家應該唔好介意之前佢做過咩黑人憎的野 依家多個兄弟同撈同煲係應該開心既

佢係撐大陸既 佢根本唔需要搞咁多野出黎 要記著大陸市場係大過香港好多倍

今日香港。明日世界
香港人。反抗

嘩你講到佢唔食大陸水我地應該謝主隆恩咁

係有勇氣 但淨講冇用

如果迖哥突然回頭是岸 大家接唔接受？

岩
多個自己人有咩唔好

大陸都無人識佢

佢誠心道歉，同大陸割席，多出黎發夢我會原諒佢

多謝你

我會一直關注，然後再屌佢係引戰狗

唔割
但要努力做俾香港人睇，我地冇支持錯你

關我咩事，拉，只推同行動有關嘅po